[0.0]
<no-speech>
[2.625]
a lô
[3.445]
<no-speech>
[6.005]
ừ chào em khỏe không
[8.165]
<no-speech>
[9.695]
thế à lâu lắm nay không gặp dạo này thế nào công việc sao
[13.145]
<no-speech>
[14.985]
<laugh> sắp lấy vợ rồi à thế à thế bạn ấy ở đâu
[19.885]
<no-speech>
[23.095]
à thế à Hà Nội à thế bao nhiêu tuổi rồi
[27.185]
<no-speech>
[28.095]
bảo bao nhiêu tuổi rồi
[29.755]
<no-speech>
[32.465]
mười tám hả sớm nhỉ em hai bảy mà bạn mười tám cách nhau gần một giáp còn gì nữa
[37.635]
<no-speech>
[40.655]
<laugh> giời ơi thế quen nhau lâu chưa
[45.225]
<no-speech>
[49.355]
à thế à thế thì cũng được nhỉ thế hai bên gia đình nói chuyện gì chưa
[53.855]
<no-speech>
[61.115]
ừ
[61.805]
<no-speech>
[64.365]
thế à thế hy vọng chị có thể sắp xếp thời gian để về dự đám cưới em được định tổ chức ở đâu
[71.525]
<no-speech>
[76.395]
thế à <no-speech> thế
[78.305]
<no-speech>
[80.135]
à thế à thế là tổ chức ở nhà gì thôi thế cũng được cho nó ấm cúng em ạ ờ ừ chứ ra ngoài hàng thì cũng bất tiện với cả ở đấy mình làm thì sẽ vui hơn ấy
[90.435]
<no-speech>
[92.295]
<sta> ừ thì nó cũng <hes> đỡ hơn là á đi ra ngoài hàng thì chị nghĩ là <hes> hạnh phúc là chủ yếu chứ còn những cái khoa trương với cả linh đình chẳng để làm gì xong rồi
[104.115]
ừ ừ chứ mình cả họ thì cũng khó đúng không
[108.325]
<no-speech>
[109.535]
<no-speech> <int> ừ
[110.205]
<no-speech>
[116.525]
<sta> ừ thì <hes> cũng vất vả thôi thì <hes> đành phải thế thế <hes> hôm nao <hes> có thời gian thì dẫn bạn ấy lên <hes> nhà chị chơi
[126.005]
<no-speech>
[127.275]
ừ
[127.835]
<no-speech>
[130.805]
công việc thì cũng bình thường chị hay phải đi nhiều lắm mệt ơi là mệt hôm qua bị ốm thế mà hôm nay cũng vẫn phải đi đi xe máy chứ có phải là ấy đâu bây giờ thì đang đi ô
[142.415]
tô nhưng mà sáng nay là đi xe máy đấy <no-speech> mệt kinh khủng khiếp
[147.605]
<no-speech>
[149.975]
<no-speech>
[150.325]
<no-speech>
[155.255]
ừ thì cũng thế may thì chiều nay có cái ô tô mà chở đi thì cũng đỡ thế chị phải đi mãi xuống Xuân Trường với Hải Hậu của Nam Định ấy
[166.355]
ra đến gần biển Trịnh Long rồi xa tít mù khơi <no-speech> trời ơi mà á may cũng còn có người đèo ấy chứ không đi một mình thì cũng mệt ừ
[176.845]
thế à cái gì nhỉ <no-speech> chị định sáng mai chị cũng lại đi tiếp em có thời gian rảnh thì đi với chị
[187.355]
<no-speech>
[188.625]
<sta> <no-speech> ừ thì
[190.985]
<no-speech>
[192.885]
ừ <no-speech> ừ thế đi làm việc chứ ai đi chơi <laugh>
[199.005]
<no-speech>
[199.955]
<no-speech>
[200.445]
<no-speech>
[206.535]
ừ ừ thì cũng
[209.175]
<no-speech>
[211.515]
<sta> ừ thì thôi hồi chị sẽ sắp xếp thời gian vậy chứ thực ra về <hes> thời gian phải xác định vì cũng bận ấy nhiều việc nữa
[220.395]
<no-speech>
[221.275]
thế
[222.825]
<no-speech>
[229.505]
<laugh> em chuẩn bị rồi lúc mời các em đi So Ri ăn cưới <laugh> ừ
[239.005]
<no-speech>
[242.105]
<laugh> thấy thế à nói đùa chứ thực ra thì cũng không đến mức vậy đâu lấy
[252.675]
chồng thì lấy người Việt Nam thôi lấy người nước ngoài cũng khó bây giờ ngôn ngữ thì khác nhau xong rồi mọi thứ cũng khác ấy văn hóa các thứ
[264.245]
khó mà chia sẻ được thì cũng phải là vấn đề ấy thì thôi mình cứ người Việt mình tìm hiểu người ta bảo ngò xanh hàng
[274.405]
sáo còn hơn là ngó mãi tận đẩu đâu ấy xong rồi nhiều từ ngữ nữa mà bây giờ chẳng lẽ công việc ở Nam Định thế này lại bỏ đi lấy một anh tây xong sang đấy chẳng may thất nghiệp hoặc là
[285.965]
phải đi quét dọn nhà vệ sinh với cả đi nhặt rác thì sao <breath> chị chết mất <laugh>
[291.315]
<no-speech>
[299.945]
em này buồn cười thật đấy bây giờ họ thì họ lo cho họ được mình mới sang làm gì có
[307.015]
